有無fg會係東南亞找工？

有咩要注意

搭單問想係大陸/東南亞發展
有咩途徑搵工

東南亞既話聽過台灣市場有搵人
例如GARENA